(感慨)自從出嚟社會做野就無做再過運動

啱先沖涼望到塊鏡，發覺肌已瘦 (笑

唔做運動都打死世清啦

雙拳難敵四手喎